中學請助理教師兼學校維修員 upgrade咗個名 實際係...

教席不足，以致即使受過師訓的教師，只能擔任教學助理，期望有日可以晉升成常額教師。然而，近日有中學聘請「助理教師兼學校維修員」，要求應徵者熟悉文書處理又要有電工牌照，究竟工種屬教師抑或技工？
刊登招聘廣告的中華基督教會扶輪中學校長歐陽家強解釋，「個名upgrade 咗叫助理教師，其實係科技助理嚟嘅。」作為辦學團體校董之一的前立法會議員黃成智則指，「個名唔重要。」
教協會長馮偉華指，實質上亦無「助理教師」職級，只有「教學助理」，而工種屬技術員，直斥廣告誤導。

Ironman

兩隻字 校工

Title唔重要 但你第日出返黎HR狗睇呢

屌你我母校

咁既人工 點會請到人

cls

Ching林鄭話加教席，依家唔入行做住先，遲d爭餐死

一間學校加一個都唔到

15000想請個tony stark

IT9真係慘

HR狗先唔會睇
寫行政總裁, 但工作內容係同校工一樣, 你估HR狗會點睇呢

有電工牌可以做電工，計日薪都高過你啦，使撚做你份工？又要教學，又要維修，又要Computered Aided Design/Manufacturing?

做得出咁既閪野可想而知間學校咩料

有電工牌洗做你份工？

身兼兩職都係萬6都冇

又電工牌
又要教書
又要打雜

得15000

入去幫佢 d 電腦裝晒 linux